大埔設小組跟進警暴

大埔設小組跟進警暴

新同盟關永業

【本報訊】今屆大埔區議會屬「全黃」議會，19個民選議席全為民主派人士，昨舉行首次會議由新同盟關永業和獨立泛民劉勇威在無競爭下當選正副主席。關當選主席後發表感言，感謝選民投票對抗極權，承諾未來以公正持平態度做好工作，為30萬大埔區居民求福祉。

區政聯盟區鎮樺代表民主派提出多項會議常規改革，建議由五個委員會增至七個，包括增加政制及保安事務委員會，監察警方及保安局轄下部門行動，同時決議通過設四個直屬大會工作小組，包括跟進反送中運動大埔區內警察暴制工作小組。周炫煒指過去半年警方屢次出現執法問題，期望警方可派分區指揮官出席會議，接受議員質詢，又要求警務處處長鄧炳強出席區議會與議員交流，同時亦決定召開特別大會討論五大訴求、設獨立調查委員會查警暴等。

■記者陳嘉裕

Up

日期：2020年1月8日 星期三

油麻地:會計工會街站
時間 ： 1900-2100
地點 ：油麻地彌敦道557-559號永旺號19樓職工盟辦事處

將軍澳:周梓樂逝世兩個月悼念會
時間 ： 2000
地點 ：將軍澳尚德十字路口祭壇
*請自備白蠟燭、鮮花

順利利和你唱
時間 ： 2030
地點 ：順利商場麥當勞對出空地
*街坊裝, 以歌聲激勵士氣
**預防病菌 記得戴口罩**

=====================

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

叫差佬交行動紀錄出嚟啦

好嘅開始。

推推 希望堅做到野